MK仔涉揮刀挾持阿伯飲可樂 見警即棄刀逃逸

較早前九龍城有人報案指一名赤膊男子持刀登上往旺角紅色小巴，聲稱去斬人殺人。而下午6時，旺角近鴉蘭街一名紮辮胖男子涉嫌揮刀挾持老伯飲汽水，見到軍裝警員後，立即丟棄一把開山刀，並向大角嘴方向逃逸。該男子很大可能與九龍城案件無關，但持刀原因暫時未明。

警方將涉案開山刀及一罐汽水帶走調查，並派警犬搜捕。現場消息指，男子約40歲，胖身材、身穿藍色上衣、黑色褲、光頭、戴太陽眼鏡。

現場目擊者的士司機表示，他下午5時報警，見到持開山刀的紮辮胖男自言自語，並與附近街坊爭執，「你望乜X嘢呀」、「信唔信劈X埋你」。胖男並曾持刀挾持老伯，喝斥老伯飲用一罐由男子提供的汽水，老伯只好聽從。

當時有軍裝警員剛好到場抄牌，的士司機指恐防警員不知男子有開山刀，於是提醒警員，警員立即追截，然後自己也逃離現場。

的士司機更指，胖男案發時與另外2名男同黨一起，2名男同黨見勢色不對即逃去；而且胖男丟棄的開山刀與挾持老伯的開山刀不同，相信身上有多過一把刀。

警方下午接報，報案人表示兩個男子在鴉蘭街和新填地街交界爭執，期間其中一名中年男子手持有毛巾包着的開山刀，指向報案人。兩名爭執的男子其後往塘尾道方向逃去。案件列作藏有攻擊性武器，由旺角刑事調查隊調查。

我個樣：

心諗

逼人飲可樂

啲廢老真係麻煩，請埋佢飲都要人迫扮可憐

揮刀挾持老伯飲汽水

痴撚線

兩漢懷刀分別現身鬧市 警方正全力追緝

九龍城及旺角區分別出現懷刀危險人物，警方正全力展開追捕。一名手持逾呎長「七孔開山刀」男子下午出現廣東道鬧市，當與巡警相遇即棄刀逃去無蹤；另一名赤膊男子則持刀在城南道登上小巴，途人見狀報警。

全文：

旺角出現懷刀危險人物。事發下午5時許，當時有警員巡經廣東道近鴉蘭街時發現一名持刀可疑男子，男子看見警員即棄下利刀往大角嘴方向逃去，警員經追截無果 。

事後警員封鎖現場調查，初步被遺棄地上的利刀為一把手柄包有紗布的逾呎長「七孔開山刀」，不排除有人正準備進行黑幫撕殺，因遇到巡警棄刀逃走；探員將利刀檢走作進一步化驗，正追緝一名年約40歲身材健碩男子、紥辮及戴太陽眼鏡、身穿有圖案短袖T恤及黑長褲。消息稱，現場附近有店舖閉路電視拍到與警方描述相似男子逃走片段，但未知是否屬同一人。

另外在下午2時許，有市民在九龍城城南道，發現一名手持利刀赤膊中年男子在街上徘徊，暗中報警；惟警員到場前，可疑男子已登上一輛紅頂小巴往旺角方向離去。消息稱，警員到場調查期間再接報，早前區內一名男子，因事與家人爭吵後持刀外出，男子疑有暴力傾向及藏有攻擊性武器案底；警方正展開該名赤膊上身懷刀男子下落。

飲呀

請人飲可樂係咪運盤桔慶祝人開張d fd

同呢單新聞一鳩樣，睇完會黑人問號

香港愈黎愈左痴線
之前地鐵放火 依家又周街飲可樂

試下呀!!

紮辮男旺角持刀逼阿伯飲可樂 揚言出嚟冧友

旺角同一時間出現兩名持刀漢！在九龍城有人報案稱發現有男子懷疑持刀登上往旺角的小巴的同時，旺角亦有人報稱遭持刀漢「兇」，令人以為同一人所為，惟警方經初步調查，相信兩持刀漢並非同一人，現正分頭搜捕其歸案。

曾在旺角目擊刀漢兇人之的士司機林先生，事後親述驚險過程 。他表示，下午5時許，他在鴉蘭街路邊等候交更，期間見一名正在飲可樂的紮辮男，大搖大擺在街上行走 ，並疑與兩名男子對談 ，由於他大吵大嚷 ，語無倫次 ，引起途人注視 ，期間他突然向途經的老翁大喝 ：「你望乜X嘢呀 ！」然後從袋中取出一把開山刀指向老翁 ，再叫道：「我出嚟冧友呀 ，信唔信我劈X埋你吖嗱 ！」

林續稱，紮辮男向老翁遞上可樂稱：「你同我飲X咗罐汽水佢 ！」當時老翁不敢亂動，只好發抖地接過可樂，默默喝下，期間兩名正在附近抄牌的軍裝警員，聞嘈吵聲前來了解，紮辮男見狀即時棄下一把開山刀，然後奪回老翁手上的可樂 ，向大角咀方向逃去，警員隨即展開追捕。林擔心警員及其他途人安全，於是報警。

據了解，疑犯其後再於附近街口將背囊及可樂棄下，警方連同開山刀檢走調查。但林指出，警方檢獲的開山刀，與他所見的並不相似，擔心其身上有不只一把刀。林又稱，當時附近途人都退避三舍，他亦慢慢退開，形容：「仲影相？我走都走唔切呀，佢揸住把刀追我咪X街！」

至於九龍城的懷疑持刀漢，有目擊者發現他手持利刀登上前往旺角的小巴，更揚言「殺人」、「斬人」，警方將此案列作藏有攻擊性武器處理，交由旺角警區刑事調查隊跟進，警犬亦奉召到場協助搜證。

做乜

逼人糖尿病，慘過即刻殺咗你

殖入式廣告

耐人尋味

傻人發現案

挾持阿伯飲可樂

柒到盡頭都係柒

無人性架 逼老人家飲可樂

呢排真係多痴線佬

飲呀 快撚啲

係咪有人問佢 咁你殺過人未吖？ 殺個人黎睇下先啦

同我大啖啲飲呀

你一飲晒我就殺撚左你

傻人發現案？

coca cola廣告?

當時有軍裝警員剛好到場抄牌，的士司機指恐防警員不知男子有開山刀，於是提醒警員，警員立即追截，然後自己也逃離現場。

暗黑兵法

笑到我噴水

可樂為盟 飲完無事

係咪癡左線

發現傻人案

青山走犯

又赤膊又黑上衣即係點

飲得鉛水多，越來越人失常

請個阿伯飲可樂一定好爽
d廢老基本上甚少接觸呢d飲品

cls

PK

找數真漢子？

敬酒唔飲 飲罰酒 cola version

第二個笑點

生化壽屍

呢個post好好笑

叫你飲就飲啦，屌

可樂公司打手

好混亂

古惑仔一 ，大天二又係咁樣報寸隊𡃁坤出黎俾個差佬打靶

嘩 又咩玩法?

???

啫係點
還珠格格啲古裝風？
到底光頭定唔係光頭

梗係知個阿伯有糖尿，所以逼佢飲可樂

係咪暗號黎
阿伯一飲可樂就開拖

做乜鳩

迫啲老嘢飲可樂
想佢地糖尿病發作
真係好涼戈戈

禁錯